新世代遊行機，你買邊部？ PS5 vs Xbox Series X

PS5

Xbox Series X

【PS5 vs Xbox Series X】Sony（索尼）凌晨終於公開更多PS5主機規格，所謂「沒有比較就沒有傷害」，與Microsoft（微軟）Xbox Series X比較，牌面上規格明顯不足，有網民更直指「PS5慘輸Xbox」。但細看PS5規格，PS5看來還有「殺着」！

Switch pro

支那01

唔好意思

Ps5 成個解碼器咁

方便呃老婆
咁買ps

Ps5個外觀未公佈

幾時知?

一陣佢打去屌9 NOWTV